Alpha industries 有冇人想夾運費

需然依家係夏天，但有冇巴絲有野想買？